【大飢荒?】聯合國世界糧食計劃署在中國啟動全球人道主義應急樞紐

在中國政府的支持下，近日，聯合國世界糧食計劃署在中國啟動全球人道主義應急樞紐。

聯合國中國樞紐將承擔國際社會在華採購物資的倉儲、整合以及緊急空運的任務，使救援物資迅速地送達世界各地，或直接到達受影響的地區。

為快速啟動這一樞紐，阿里菜鳥提供了倉儲等物流支持。目前，首批抗疫醫療物資已於4月底運抵位於廣州的倉庫樞紐。

聯合國世界糧食計劃署駐華代表屈四喜表示：“憑藉其領先的製造業、完善的供應鏈和技術創新， 中國擁有設立應急樞紐獨特的優勢。該樞紐將在應對疫情過程中發揮十分重要的作用。”

據悉，阿里菜鳥全球物流網絡迄今已為全球運輸醫療物資超億件，三四月為中小企業提供貨運包機近200架次。

想控制全球物資！邊個仲信佢？佢可能死得仲快啲

連豬肉都要走私,同人講大把糧食送,送黃豆

KFC 比羊肉串取代
原來呢個就係習大大嘅中國夢